求儲值卡推薦

小弟經常唔係香港 所以唔上得台 想買張儲值卡用下 :

價錢唔係問題 但係要3/4G
唔想成日換no.最好有得增值keep住個no.用(無都起碼要一個月或以上先換一次)
一個月用5gb左右 所以過5gb先限速

請打救小弟

......

hemat 核武卡